有無人飲過美沙酮？？？？

聽講high過隊草

係咪真